{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193050624/seosan-moroa-pension-seosan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476704472&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314308052&selectedRatePlan=382959022&expediaPropertyId=68501582&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 코지펜션"
    },
    "text": "瑞山コージーペンション (서산 코지펜션)\n瑞山コージーペンションは宿泊施設として非常に立派な選択だ。 なぜなら、ここでは宿泊客がWiFiやセルフ駐車などの無料特典を利用できるからだ。 , ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞山コージーペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "宿泊客はWiFiやセルフ駐車などの無料特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "瑞山コージーペンションには五つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、瑞山コージーペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、瑞山コージーペンション内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "瑞山コージーペンションでは喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、瑞山コージーペンション内には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 548
    }
}